屋企工人姐姐就黎完約

話說工人姐姐係我屋企做左四年，期間一直都好辛苦
老母係啲典型閪老細黎，係要卒人卒到最勁先罷休

例如，我老母係個所有野都要絕對乾淨既人黎，以前未係呢個工人姐姐既時侯，有鋪癮係要等我地成家訓哂（包括我當時既工人姐姐）之後拎哂所有工人姐姐洗過既碗碟出黎再洗一次。我地成家人勸左佢一排，唔想佢日日咁夜訓做埋啲咁既野，老母應承左唔凌晨洗碗，但每日食飯前要好似係酒樓咁用熱水過一次所有碗碟。咁都算啦，但自從呢個工人姐姐黎左之後，我老母癲到每晚食飯個時都要拎哂成個碗櫃啲碗碟出黎（包括當晚開飯唔需要用到晚碗碟），逐個碟用餸汁整污糟佢so that我工人姐姐會洗。

又例如，我老母要求成屋都一塵不染，但佢只會容許主人房個廁所係痴左線咁凌亂我地個廁所角落有一個垃圾桶，我老母會特登用一堆濕哂既紙巾團掉落個個角落（就係特登唔瞄準個垃圾桶口），務求增加工人姐姐執廁所既workload簡單啲講，我屋企個廁所核突程度係衰過啲商場廁所。

以上只係其中一兩個例子。各位巴絲唔洗勸我勸服我老母唔好咁痴線，有興趣就起我底去睇我之前開過既po，就會明我老母呢個格冇得救。

簡單啲講，我剩係想表達，我真係好鄧工人姐姐開心，終於擺脫呢個人工俾得又少又閪既老細。希望下一個家庭對你好啲，同埋真係好對唔住咁多年黎都唔係好幫到你解圍。

btw請善用不摧文回覆。今日721 七個月喇，大家集中推721 po上熱門。

你呀媽似有心理病，搵個醫生睇下好

由你老母自己做返家務囉

如果我返sales見到依啲閪客我一定成巴掌閪下去你老母塊臉

感情台?

咁感人你扑左個工人未

冇興趣真絲

我老母都係咁 冇咁嚴重
佢勁鍾意執屋
成日執到我D野 唔見曬

覺得佢有問題係
因為去旅行 晚晚都係房執
一兩個鐘頭野

其實成家都講左好耐，但事實係你好難拉一個覺得自己冇事既人睇醫生

其實而家都同佢自己做左一半家務冇分別呀啲衫佢有一半都自己手洗日用品同餸都信唔過工人姐姐要自己買，夜晚開飯除左最簡單既煲湯同烚菜，其他都係我地幾個family member輪流煮

去旅行都執兩個鐘伯母實在太有心力

咁唔洗請啦 自己做埋咪得

工人姐姐好慘咁工人有無俾面色你呀媽睇

老母有病
西女人嚟
唔好請工人慳番啲錢

好慘

原來你感情得扑野

想知你對你親生老母有冇感情

咁工人姐姐默默硬食無反抗?

?

下個工人咪慘囉